{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027081?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포 JJ호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後11時、チェックアウトは午後12時です。 ホテル内の物品は外に持ち出すことができず、客室は2人1室基準で料金が策定されます。 密かに男女同室での宿泊は強制退室措置があり、未成年者の男女同室での宿泊は青少年保護法により禁止されています。 未成年者の場合、身分証明書の確認が必要であり、ご協力をお願いします。 客室内でのろうそくの使用やカラーリングによる物の損傷時、弁償が必要です。 二泊以上宿泊する場合、貸室料金が追加でかかります。 写真と違う部屋が割り当てられることもありますし、客室の鍵は外出時にフロントに預けることをお勧めします。 チェックアウトの際は決められた時間を守ってください。 予約特典のご案内です。 \".",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午後12時です。"
        },
        {
            "question": "客室に持ち出せるものはありますか？",
            "answer": "ホテル内の物品は外に持ち出すことができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "密かに男女同室での宿泊は強制退室措置があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は青少年保護法により禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内でろうそくを使ってもいいですか？",
            "answer": "客室内でのろうそくの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "二泊以上の宿泊の場合、追加料金がありますか？",
            "answer": "二泊以上宿泊する場合、貸室料金が追加でかかります。"
        },
        {
            "question": "写真と異なる部屋が割り当てられることはありますか？",
            "answer": "写真と違う部屋が割り当てられることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵は外出時にフロントに預けるべきですか？",
            "answer": "客室の鍵は外出時にフロントに預けることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際は何時までに出発すればいいですか？",
            "answer": "チェックアウトの際は決められた時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "予約特典について教えてください。",
            "answer": "予約特典のご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 369
    }
}